由你出世到而家有咩新聞你係特別深刻？

1. 藝人淫照事件
2.天津大爆炸
3.伯伯勒死病妻

最後唔小得

( Show Blocked User - 悉尼老鼠藥 )

馬尼拉人質事件

911
512
311

汶川大地震後捐咗啲錢俾大陸狗官落格更深刻

呢個後續當然好深刻 咩紅十字
不過呢三個新聞都係當下見到就好震撼

馬尼拉
4月1
藍可兒

依件真係太深刻 個陣細個係到諗 如果我係入面 扮死會唔會有一絲生還嘅機會呢

雞翼魚蛋湯

4月1係咩
藍可兒又係極深刻 仲要高登一直喺度討論 又有人占卜佢點

阿基諾仲喺度笑

張國榮

嗰陣我讀緊小一二無乜印象

徐步高

1997年6月30日，我嗰晚驚到瞓唔著
1999年9月16日，人生第一次見識到十號波（咁啱19年後同一日又係十號波）
2001年9月11日，九一一
2002年尾，中國出現奇怪疫症，廣東一帶搶板藍根
2003年初春到仲夏，香港失去299條人命，每日返學要戴口罩；03年愚人節有個後生仔網上話香港已經畀世衛宣佈成為疫埠，結果畀差佬拉咗（而兩星期後，世衛真係列香港做疫埠）
2003年7月1日，50萬人上街
2003年9月2日，颱風杜鵑，未掛八號波先停課，朝早上咗兩堂DT定美術就走得
2005年12月11日到2005年12月18日，世貿部長級會議喺香港舉行，一直受剝削而前嚟香港嘅韓國農民喺會場外發難，完全突破香港差佬條防線，場面同2014年9月28日有得比
2008年5月12日，汶川大地震，自此返學早會日日要逼住唱支那國歌

911
SARS
馬尼拉人質事件
311

巴打記得咁清楚

老蘭踩死人

1993年？

失戀掉張床落街大叫

我個陣得4歲，我老母同我講哥哥死左我以為我呀哥
仲喊左好耐

SARS嗰排係深刻嘅

日日朝早真係用酒精抹探熱針然後探脷底，度完將記錄填喺表格上，返到學校一樣會有校工同先生同你度，又要戴口罩

最記得唔知李澤鉅定李澤楷為每個學生派一罌Jamieson，最後冇食過扔咗

911 細細個以為係超人電影，深刻係因為老豆老母好驚，驚係咪要打仗
SARS ，小朋友第一次對「死亡」有概念，第一次驚死
928，果陣唔係香港，屋企人仲驚過我，因為佢地睇過64直播

Btw屋企人話最最震撼係當年64，老豆男人老狗政治冷感都可以睇到喊+發惡夢

同埋波斯灣戰爭都係，一星期內伊拉克死傷數以10萬，美軍死傷幾百。
老一輩形容好似睇外星人入侵地球，大陸親戚之前都講下反美，之後到宜家都驚。

嘉利大廈大火
巴士墮橋
屯門色魔

沈澱霞病逝

第一個……我呢世都記得報紙張圖……癡撚線

1993 屯門公路快相鬧鬼 事件

1993 港九鐵路廣告鬧鬼 事件

【慎入，極度令人不安嘅圖片】
蘋果第二日頭版，報導嘉利大廈火燭

巴士墜橋
連環性侵殺害女童響條友屋企搵到件 井又搵到件
冧樹壓死女大生
928 睇住live 當晚直情想出去聲援 但比人叫停左
如果個陣有而家呢個年紀 一定出左
馬尼拉個單反而冇乜 當時以為好小事 屋企人個個圍住睇直播 我仲打緊機 第朝先知咁大獲

Sars
屌你支共害死好多香港人

其實係香港有確診前，
係大陸做護士的親戚就同我地講要小心，廣東省爆緊
所以我幾撚肯定支共隱瞞疫情直接害死好多人

個個都講悲劇/天災

講下輕鬆野
膽小婦人比豬肉佬驚破膽報警
學生哥食杯麵淥親送院
兒子生性病母倍感安慰
葵涌收押所有女病人情緒失控
獅子山下體現香港精神

原來不知不覺都16年，當初中學雞睇呢啲笑得好開心，而家只會覺得呢班支國人有乜做唔出？

日本311
直升機live睇住個浪

開心事黎 比大家見證真主既偉大

玩拔河扯甩隻手

隆享街市婦人嚇破膽

我諗起細個戴安娜王妃炒車過身
果陣睇新聞個主持隔離有張細圖
睇到好不安

SARS
四川大地震
日本福島事件
菲律賓人質
泰國布吉海嘯
MJ宣佈 this is it+death
淫照事件

有單係有條友搭巴士嗰時急屎想落車屙，車長唔俾，跟住喺上層打爆玻璃跳左出車

2014/9 正式啟動

blocked唔洗特登講既

荃灣中心
渡船街

黃家駒，新聞果陣話佢昏迷，我仲問阿媽咩叫昏迷，點解唔醒？之後見到家強係日本記者會喊晒先知係大鑊野

貨櫃車壓死的士上五人

活塞男

海嘯
SARS

蘇聯解體。
東西德統一。

幾年前有單職場欺凌，俾啲八婆日日講事非又指明道性話人
最後俾人炒埋，呀叔用刀狂斬個兩條八婆
大快人心，最可惜未死，個呀叔就慘啦..

嘉利大廈大火

零幾年有單鬧鬼上頭條 仲要日光日白話影到鬼

911
菲律賓人質
兩單都睇住直播

蘭桂坊除夕倒數踩死人
哥哥自殺
馬尼拉人質事件
Sars
Sars係最慘嘅，因為當時係每日都發生

14年928，覺得警察已經準備好屠殺市民
15-16年學生自殺潮，半年入面有差唔多廿個學生自殺

我記得細個睇過報紙，有個香港女仔返大陸旅行
上旅遊巴之前俾人捉左，做左成個月雞先救返。
我好深刻，因為我第一次覺得大陸真係好危險。
但大個之後問返朋友屋企，好似無人記得呢單野。
有無巴打有印象？

911
311

lm

馬英九總統看手錶

XXXX : XXXX！
XXXX : XXXX！

飲杯！

唔記得確實時間 但一定超過10年
單新聞係講有個女中學生俾人謀殺 個兇手將佢分屍
有部分當豬肉咁賣左去肉檔
有部分沖左落廁所
細個以為廁所水會循環用 嚇到我唔敢沖廁

LKF
仲諗起一個相關既鬼故

屯門公路巴士墮橋意外

住屯門，有段時間搭巴士番屋企見到嗰個位都好驚

911
8964

兩單都極為震撼
911果朝俾老豆嘈醒
叫我出黎睇電視話飛機撞世貿
正想恥笑老豆睇戲當真
跟住發現係CNN Live
然後正想話呢單意外……
第二架飛機就撞隔離棟樓
O撚咗嘴，大叫痴線架！
跟住第一座大樓就倒塌………

至於8964
記得5月底香港d新聞已經氣氛好緊張
太細個唔明發生咩事
但個個大人都響度講
然後63果晚，我已經訓咗
表哥同d長輩唔訓聽收音機
然後64凌晨突然大嗌
殺人啦，大陸殺人啦
我俾佢地嚇醒咗，又唔知咩事
全屋人衝曬去聽收音機
我行出廳，無人理我，個個專心聽
個個d面色好難睇
果晚訓唔番，望住天空轉藍
腦入面就係收音機話死好多人
望住個天好似想滴血落黎

美軍突襲拉登

冇人記得嘉利大火

原來上面講咗 自

馬尼拉人質事件
928
魚蛋革命

大遊行「董建華下台 好事自然來」
SARS
馬尼拉人質事件
911
928

我都係…
以前細個見到報紙冇打格
將啲死人好似木偶噉抬出嚟
嚇死我

呢張相個時睇好寒

汀九橋巴士跌落橋底

最有印象
庾文翰, 911,SARS
MJ死, 南丫海難, 馬尼拉人質事件
近少少就MH370
申:95

仲有南亞海嘯
311
講漏咗

911
個時屋企人好激動
因為狂打電話都打唔到俾係美國嘅親戚

南亞海嘯
太多人被海水捲走嘅片睇
連非洲都影響到
同埋第一次聽海嘯呢樣嘢

馬尼拉人質事件
直播
由日頭以為最後會無事變成夜晚流血收場
睇住班特警拎槌扑唔爛個車窗
搞一大輪都整唔爛

馬英九睇手錶

屌板男

江澤民逝世

沙士

311
823

Hello Kitty
林過雲
丁利華失蹤

利申：70後

特別新聞報告

一見到全屋企會靜哂睇

少

波斯灣戰爭, 好似打機咁美帝一步步咁打返轉頭
911, 成架飛機撞埋去大廈度唔係新聞報, 好似拍戲啲CG咁

自己上新聞

蘇聯解體

兒子生性

十幾年前 小五六個陣朝早睇新聞
外國唔知邊到 有班人跳跳下舞
突然間地板下榻 成班跌哂落去 死哂
因為新聞播埋事發前影片 所以好深刻

屯門公路巴士跌落橋
嘉利大廈
911
SARS
311 地震

徐步高案

雷曼破產

窗口個人就咁監生燒死左

911
美軍攻打伊拉克
SARS
南亞海嘯
311
佔中

早幾年空難果次，成架機唔見左

我成日上網睇啲人話飛左去偏僻小島所有人無事

我仲開心左一日最後⋯⋯

唔講都唔記得左512
果陣我睇新聞睇到拍撚哂手

藍可兒：有埋天台水槽cap圖一路睇一路淆底
徐步高：細個仲覺得警察=好人

911 當時好驚香港都有事
823 仆街菲律賓
928 催淚彈
2015 天津大爆炸
2018 山竹

Happy new year 然後cum個差佬幾巴嗰單

國際大新聞好多人知嗰啲就唔講了
徐步高案有一單以前住附近所以好記得

細個911 睇住飛機直播撞

Edc係你最深刻之一？

沙士
911
311

馬航？

928唔係特別深刻 嗰陣喺現場無乜點睇新聞

他生再擁抱

你真人真係大阪andy哥？

當年係大中華膠嘅高峰
多數高登仔都係中國人
又神舟七號、乜經濟保八、北京奧運
做中國人好光榮
512可以話係天妒英才

沙士 果排日日聽新聞報導有幾多人死
真係好不安

未confirm kill嘅時候係咪都補多槍係常識吧

馬尼拉
911
佔中 催淚彈

馬尼拉人質

活塞男

MJ死

勇者雙刀無雙直入icable

呢單野真係一世都記得

彭定康返英國

嗰種cut唔到有線嘅唏噓真係

911
南亞海嘯
馬尼拉人質事件

最記得係果d遺體送返黎果陣機場有接機儀式 個領隊呀媽一見到佢個仔個棺材落機果下佢即刻衝上前喊到崩潰睇直播都忍唔住喊

嗰時屋企個菲律賓姐姐仲喺度，人質事件之後有好奇老豆老母會唔會對姐姐態度有咩唔同

呢單案之後
就有得上網cut
佢真係英雄黎

啟情鎗擊案

911
沙士
菲律賓人質事件

8964

911係美國朝早發生
果晚TVB播緊劇都突發新聞CUT IN左成個鐘
睇住第2部機撞過去

你唔係HK住?

導遊阿珍事件
d&g影相事件
孔慶東鬧香港人係狗

兒子生性病母倍感安慰

911 以為拍緊戲
沙士 幾時返得學好悶
馬尼拉 好恐怖好驚 聽到槍聲
汶川大地震 豆腐渣工程真心好pk
徐步高殺人都驚驚地 聽完唔敢自己一個行行人隧道

韓國世越號沉船 咁多學生咁陰功就走左
個船長正仆街 抵佢俾判終身監禁

講咩姐，香港人咪繼續用菲傭，keep住去菲律賓旅行，
嗰陣仲有人喺度嘈特首可唔可以打直線俾總統，真係抵俾人笑抵俾人睇唔起。

自己樓上個單位有兇殺案

嘉利大廈火燭

最後果幾句
睇都覺得sad

係呀係呀，頭先未瞓醒唔記得果次叫咩名

徐歩高 — 細個唔識野當劇追
馬尼拉事件 — 細個喺大陸啲髮型屋剪頭髮嗰陣時睇到新聞，因為剪頭髮冇嘢做所以焗住睇，所以好深刻
928 – 徹底對警察的形象完全破滅

911
麻原彰晃
雨革

SARS
其他新聞我都要諗下但係講最深刻第一個諗到一定係SARS

巴打讀左校？

諗起灶底藏屍,林過雲

265m 好誇張

928之前自己仲係個政治冷感嘅傻仔，佔中之前醞釀咗差唔多有成年，嗰陣以為咪得個講字，點知928嗰陣，見到警民對峙，放煙霧彈，一路覺得呢啲衝突只會喺外國先會發生，香港淨係會得啲19遊行，跟住喺直播睇到喺金鐘街頭發生，睇到個身震晒，知道自己係見證緊一個歷史事件發生
旺角黑夜嗰日，年初一仲係放緊假，好平靜，去到夜晚9、10點，喺Facebook開始見到話旺角有小販衝突，㩒咗入個直播，一路睇到佢走去亞皆老街，跟住有槍聲，嚇到我呆咗

菲律賓人質事件

嘉利大廈

好似係蘋果頭版

斬豬肉聲嚇親 細膽師奶報警

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

SARS

邪教祭祀唻

希特拉自殺

韓戰

我記得細細個有個連體嬰要做分割手術
唔知有無巴絲記得？
之前就係沙士，海嘯，馬尼拉等

有個小朋友落小巴嗰時比棟門夾住條裙，比架車拖地行左好耐，仲車死左

個女仔同我同年 ， 死得咁慘

2001年911 世貿大廈
2011年 311 日本大地震
2004年 南亞海嘯
呢3單真係好震撼

仲有馬尼拉
同
2010海地 地震 呢個係 加埋發生咁多天災後 第一次觸發到我睇完新聞去左捐錢

911走唔甩

你咁講有印象

馬英九 手錶

年經

活塞男
藍可兒事件

普通基督教學校

928
嗰陣讀緊中五，睇住唔同媒體嘅新聞 仲同啲friend討論聽日翻學校搞罷課，最後真係罷得成

03年巴士衝落橋底
嗰陣仲細個 沙士都無乜印象 但好記得㗎巴士瞓喺橋底嘅畫面

奧巴馬贏08年美國大選
嗰陣係小五/小六，食lunch時班主任會開電影睇新聞，嗰陣全班好關心美國大選，其實連佢政綱係乜都唔知，淨係覺得黑人做美國總統幾型

阿拉伯之春
好撚記得當時啲人革命打贏卡達菲，好熱血，仲幻想香港有咁嘅一日

911

Hello kitty 藏屍案
細個嚇到唔信耶蘇都要擺十字架係床頭

SARS...仲記得嗰時有同學住喺淘大
好在冇事，不過因為咁所以成間學校放假

香港淪陷 傷心到瞓唔著

動漫細哨瀨屎

排BNO打交
旺角球場踢人落看台
程介南被鞭打

沙士印象中勁早放學 之後返屋企打機

911
嗰時屋企人叫醒我，叫我睇直播，望住飛機撞落去世貿

Sars
仲記得日日望住新聞，睇住有幾多人死

928
其實由926嗰時已經知道會係歷史一刻，但估唔到會發展成咁

呀伯古法自殺 用翠肉瓜塞屎眼
從此以後每次食都會諗起

911 無其他

馬尼拉人質事件
南丫島海難

練志偉

反國民教育
佔領公民廣場
雨傘運動
旺角革命
2016年立法會選舉本土派憑自己實力大捷

2017年之後冇啦,香港已死

講起程介南

諗起嗰期殺兩局

100億 中國政府話無收過 仲話香港起背後搞事

馬尼拉人質事件
馬頭圍冧樓

08年讀緊預科，嗰排奧巴馬效應勁到

週街都「CHANGE!」
架仔重有個城鎮因為讀法同音關係，幫埋手宣傳

好多。
但我即時諗起活塞男

馬尼拉

928

徐步高殺警案
911
SARS

911
311
南亞海嘯
馬尼拉
佔中
7警 屌你依單真心對香港法治失撚曬望

911真係好撚震撼，睇睇下電視突然播新聞，全家坐定睇到呆撚咗

8964
911
馬尼拉
佔中

馬英九看手錶
斬豬肉聲嚇親師奶
男童踢波擦傷腳指公

我屌你老母阿基諾，全家子子孫孫一世為奴男嘅爛啫啫女嘅做雞俾人日屌夜屌，阿基諾你條仆街長命百歲百病纏身不得好死，死嘅時侯啲肉俾人一忽忽割開成口都係瘡呀屌你老味

南亞海嘯
北京奧運開幕
馬尼拉人質事件
311
侵侵約會金金

阿叔屌狗都無?

仲有雨傘運動

911最深刻
沖緊涼聽到屋企人嘩嘩聲
就見到部飛機直隊落去世貿

仲要直播round 2
第一次知道咩叫「恐怖襲擊」

馬總統看手錶

蘇聯宣布解體

911，菲律賓人質

一定係馬尼拉人質事件，果日睇live睇到呆晒

屌我都係

雨傘運動

97割讓俾中國
八仙嶺山火, 嘉利大廈大火
911
爆發沙士
馬尼拉人質
311日本地震
928
馬航空難

睇住佢哋炸死

而家睇返當時啲新聞個心都仲痛

佢個女喊晒口

71回歸祖國 好感動

911
非典型肺炎
馬尼拉人質

屯門奇女子 唔俾男人唔著上身衫
話男人露二兩點 係性騷擾佢

X-japan Hide Zard

911
電影情節發生係真實世界...
另外2016年年初一...

沙士
南亞海嘯
福島地震
7.1回歸個時太細冇印象

hello kitty藏屍案

泉水姐姐

當你個朋友喺入面 最後都係救唔番我嗰時望住個電視 乜都做唔到

南亞海嘯會記得
係因為TVB高層樂小姐當時係個邊
講到話差少少就全家升仙
死唔去扮晒會洗心革面
點知好快又打回原形繼續做賤人

步高除三害

當年打完二戰好激動
個個落哂街慶祝

切爾諾貝爾核事故

06年世界盃開波無耐施丹入12碼
轉頭就頂頭鎚紅牌
睇完仲要即刻返學班際運動會

1. 911
2. 活塞男
3. 印度定邊度巴士漏油 成班路人去偷油幾十人炸成灰

michael jackson 死左

大事類一定有
911
福島事故
馬尼拉港殤
雨夜屠夫落網
寶馬山雙屍案
秀茂坪燒屍案=三五成群
所有八仙字頭既case ：人肉叉燒包，八仙嶺山火，八仙樂園粉塵爆炸

小事但經典
藍田屌板男
翠玉瓜塞肛門古法自殺
丁利華西貢失蹤之謎

有寫開日記?

311 睇住個海嘯淹沒曬片土地嗰下
馬尼拉人質事件 睇住新聞直播 好緊張 不斷祈求冇事 屌柒班警察 記得佢開槍嗰陣個心情好絕望
最近就係紐西蘭大屠殺 睇嗰條live片

生日當日成晚睇住電視夠深刻

一見到topic都諗起呢單
真係無法想像當時喺旅遊巴上嘅港人心情係點

當年正值暑假，大家有得去旅行既去旅行
冇得去係屋企打下機睇卡通，點知鏡頭一轉就變左直播呢單野，即刻諗返911果陣個恐怖情景
由朝睇到晚果班菲國既特蠢部隊係度不停做啲on9野黎激嬲個兇手真係想即刻帶個軍火庫飛過去headshot班弱智警

四川大地震

當年事發時正身處成都，喺公司二十樓返緊工，突然地動山搖，所有物件跌晒落地，假天花都塌下來，feel 到成座樓搖得好緊要，搖到全公司所有人跌晒落地，有 d 人仲撞到頭破血流，所有電力停晒漆黑一片，全部人驚魂未定就半仆半爬去逃生樓梯。

到今日個腦海仲好深刻，當時跑落樓梯時，又黑又混亂，好多人一樓跑一路喊，有 d 人驚得濟腳軟要扶住扶手慢慢行，成地都係鞋、手鏈、衫、同埋血跡。有時夜晚闔埋眼都諗返起當時個情景。

佔中

庾文翰
馬尼拉人質
徐步高
老矇董下台
福島核電廠
嘉利大廈大火
藍可兒
MH370

窗口嗰個真係人黎架

911
記得係小學雞 仲開電視睇新聞

SARS
馬尼拉
928

MH370

黑鮑

926 雙學話罷課集會行動升級，諗住都係圍圈㞗叫，點知收工十點幾話佔領公民廣場，返到屋企即刻瞓覺夢見自己出咗去，老母唔想我去但都叮囑我要返去飲湯

第1, 一定係 911...果時睇睇下電視, 突然跳左畫面去直播, 以為拍緊戲。 好深刻。

第2, 沙士, 日日見d死亡數字向上升, 真係心寒。

911
沙士
皇室堡事件

我仲記得睇住直播，一路吊個啲on9點樣去救人，睇到火都黎

啱google咗黎睇

有圖，慎入

( Show Blocked User - 悉尼老鼠藥 )

BTW 911

馬尼拉單野深刻在當日lunch前出街見到單野
心諗好小事好快搞得掂
之後夜晚返到屋企睇新聞
竟然因為垃圾賓賓搞到咁大獲

我記得 911 果陣仲睇緊陳啟泰做百萬富翁

印尼排華
輪姦、夾生打死、燒死
姦殺、迫老豆姦個女
迫個仔姦老母
當街捉個女仔強姦，仲要有相

新北市D性罪行新聞

南亞海嘯
911
日本海嘯

我都係
我仲要冇呀哥

嘩 慎入呀真係

南亞海嘯...
細個第一次知道海嘯就係因為呢單
d浪捲到幾層樓高 睇到好驚海

沙士
823
911
311

911
南亞海嘯
希哥事件
張國榮死
菲律賓
311
汶川地震 》呢件事開始之知強國人有幾仆街

911 訓個晏教醒返就播緊 不過嗰陣都未話真係識驚
沙士 印象中電視有時會播個list岀黎 有啲心寒
馬尼拉 呢單我諗真係叫做大個左之後最轟動 一邊睇電視 一邊睇高登

928 金鐘

陳健康事件
911
SARS
淫照
馬尼拉人質事件

龍亨街市 豬肉佬 噹噹噹

911
台灣叫阿扁落台2陣營示威
沙士日日報幾多人死

911
馬拉尼人質事件
兩單都係直播

90年代新屯中某單位半夜石油氣爆炸
我住碼頭果邊都聽到 嚇醒左
第日睇新聞先知咁大穫

有舊搵石撞落木星比天文望遠鏡拍到
個陣我仲讀緊幼稚園睇緊雪花電視
覺得拍到咁野好西利

果陣仲以為愚人節d人講笑....

魔警徐步高

佔中放催淚彈個時

南亞海嘯
梅姐開記招話自己生cancer

引渡條約
香港正式變成大陸

公園打j佬
余文漢

1997.7.1

我一定係哥哥跳樓
911
蘭桂芳人踩人
嘉利大廈
SARS
菲律賓人質事件
八仙嶺山火

真
嗰陣睇嬲到仆街

菲傭國人質事件
911

SARS
地鐵死晒4條線
屯門公路飛九巴落山

人肉叉燒包2 天誅地滅 都跟佢改編

大埔人肉燒臘

點解

空中解體 無人生還

其實阿扁中槍 都幾

911

第一次睇新聞以為係拍緊戲

97年71 菲劣賓人質

記得我父母講過 任劍輝 翁美玲 李小龍 鄧麗君死都好shocking

仲有鍾保羅跳樓

呢個真係好深刻 果時睇住新聞直播就好似睇緊死亡直播咁
坐係度睇住 但幫唔到咩手

23條五十萬上街
SARS
南亞海嘯
馬尼拉人質事件
阿扁中槍
卡達菲中槍死 （我記得俾人抬張相）

有幾單無咁大件事
溜冰鞋𠝹到人地隻手
布殊俾人掟鞋
活塞男
有個香港細路差d餓死左俾人困左籠度

絕對係hello kitty頭兇殺案
當年仲比較細個但都睇報紙，到宜家仲記得案情細節

其實殺父母個個周凱亮都好記得
仲有hello kitty 人頭

其實上年單氦氣自殺同謀殺都慘
中大港大教授殺妻都幾shocking

仲有 庾文翰、排隊拎BNO
大家有無印象

其實118反車都好記得

灣仔運動場
初二

有乘客飛落地面車路

嗰陣冇得睇放學ICU

ISIS 鋸頭

馬尼拉

你一定好細個

巴士屯門公路跌落山當時6歲升小一咁啱巴士返屋企有段山路，成日有勁大陰影

颱風山竹 成世人未試過打風咁爽

七一大遊行

馬尼拉事件，第一次係街企咁耐睇新聞直播，個時仲要得中三

拎把刀去cut有線

施君龍
928
311
SARS 垃圾大陸大學教授

911
菲律賓康泰團被射殺

沙林毒氣都係好大鑊

九年前嘅事，感覺重好似早一兩年前發生咁

好記得 兩個中東女人黎
個陣成日播佢地既新聞
終於有一日話做手術
第二日我即刻睇新聞 可惜失敗 兩個都走左了

當年排隊攞bno我唔小心入咗鏡
仲比朋友笑到面黃

馬英九看手錶

反對廿三條遊行
因為屋企人有著黑衫參與
人生中第一次喺生活中接觸到報紙上面嘅新聞

冇錯，我果陣響Toronto
同紐約同一時區

果朝事發後美加即時封鎖領空
話擔心整個東岸都會受襲
我返工果度近機場
聽收音機不斷講事態發展
當新聞話連五角大樓都中招時候
睇住d戰機自己頭頂飛過
真係有種今日就開始打仗嘅感覺

我阿媽個時好早帶我拎
好彩唔駛排

其實寶勒巷卡啦ok 大火都死左幾多人
電影拍左猛鬼卡啦ok
大家有無印象

條狐狸精易小玲咪詐死冇事

512幾撚開心

一定係沙士

當年返工個個戴口罩
口罩漂白水都缺貨
條街靜到冇乜人
地鐵內一有人咳就半個車廂人都彈開
入𨋢㩒制唔用手，用卡/鎖鑰
食飯開始用公筷
睇新聞見到日日都有人死都麻木晒
估唔到當時香港會變成咁

南亞海嘯

嗰對綜緩夫婦

新聞播六四民運，播民主歌聲獻中華

沙士死左299條人命
屯門公路巴士跌落山
08金融海嘯雷曼爆煲
馬尼拉人質事件

馬頭圍道
71港殤

陳鴻烈心臟病發 果陣咁岩仲播緊畢打自己人

世貿韓國人黎香港

午間新聞播有條女沖沖吓涼火燭全裸咁爬咗出窗畀消防員救落雲梯

到 6點鐘新聞想再回味吓

點知打撚咗格仔

徐步高
社福一筆過撥款遊行
928 睇住傳媒點樣成為爪牙

911
SARS
四川大地震
08金融海嘯
福島核事故
菲律賓人質事件
佔中
2018山竹颱風

三五成群

你93年未出世？

加拿大有個小電影男明星殺左自己男朋友
仲拍片 用佢隻腳打J
個頭係地下碌來碌去

係咪踏血尋梅個故事

你好笑d

有Live既都特別深刻

911
馬尼拉

香港掛最早寒冷天氣警告
2009年11月16日

呢個算係冇咁悲劇嘅news啦

千年蟲，嗰時成日報，吹到啲電腦會short晒，飛彈會亂射，世界末日，嚇撚死人咩

唐山大地震

殘缺的一地雜物，代表一對愛人前程以至照片，撕開了兩份

泡菜戰力勁過左膠多多聲wo

呢個post入面留言既有好多真.香港人全部都同過香港共渡時艱

所以我到依家都唔明點解仲有人敢去菲律賓

911以為拍緊電影

911
2003

馬尼拉單野，我到而家都記得
當年係間餐廳食住飯，全餐廳人一齊望住個電視
有啲人就好肉緊唔出聲，有啲人就睇到好嬲鬧個到啲警察廢，好感受到香港人密密為個邊嘅香港人打氣咁

庾文翰

嗰陣我中學 記得係星期日 呢單我都好深刻 由朝早睇有對老夫婦覺得槍手友善到槍手開槍 都記得幾清楚

屌你老味班垃圾警察拎撚住個槌仔喺度扑個窗
睇到火都嚟

宣布香港變成疫埠

911
311
823
汀九巴士跌落山

911
庾文翰
MJ
馬尼拉
藍可兒

伊朗嗰對姊妹
我記得最後係手術失敗 兩個都死咗
嗰陣好細個 但係都好心up

金鐘地鐵縱火

分屍自己老竇老母 再報警上東張西望尋親

Hello kitty 藏屍案

係呀 係香港夜晚美國朝早咖 好深印象無綫係做緊8點定9點個套七姊妹定唔知叫咩個套鬼劇 好像有向海藍份做

311最深印象係有篇報導 講述當時正值幼稚園放學時間 而近海一帶有好幾間幼稚園 老師立即帶哂小朋友上天台 但日本建築有幾矮大家都知 老師係天台望住個浪黎緊 再望下天真既小朋友 而最可怕既係佢地未有人接走既 者係代表家長係黎緊既途中好可能已經....

無咩人講煙霧彈？

64
柏林圍牆倒下，東西德統一
30/6/1997 肥彭失落既樣子
1/7/1997 解放軍進駐香港、嗰晚落雨落到狗屎咁
陳健康
911
SARS
哥哥自殺
1/7/2003 反對23條50萬人遊行上街
菲律賓挾持人質事件
928

棟樓lum咗

十幾年前地鐵火燭定唔知乜野
好記得報紙寫有個小朋友打畀老母求救，話地鐵車門打不開（類似咁上下）
個老母隔一陣打返畀佢已經打唔通
嗰陣睇到報紙寫「但已無人回應」呢句覺得好驚

大X廣昌龍?

311 以為成個日本玩完

一定係馬尼拉、沙士
其次係日本311地震福島核電廠
911恐襲

好記得沙士個陣就好似金雞套電影咁日日望住電視，睇下又有幾多人又因為沙士而離開/隔離，成個香港死氣沉沉，日日都好擔心自己或者身邊既人會患上沙士，到最後睇住死亡數字越嚟越低，直至去到0個下真係好感動！！！ 終於打贏咗場仗。
但結果打完呢場仗換嚟既係蝗禍 以前香港邊有咁多大陸人、新移民、土豪
好掛住以前既香港真係一個香港

311 放學返屋企睇電視仲以為電影trailer
928 見住啲人手拉手block住啲車佔領馬路 好深刻
魚革 通宵睇直播 掟磚打柒差佬
馬尼拉 食飯睇直播全屋人都好嬲 飯都食唔落
仲有返年嘅幾次十號風球

911
928
311
四川地震
魚蛋革命
沙士

沙士 嗰陣幼稚園個個都要戴口罩好驚會病 唔夠膽掂其他人 成日都洗手

豬流感 對上一form搞到無得去畢業營覺得佢地好慘

好似自此之後先有人潮管制
以前大時大節真係條街任你行

你幾歲

留名

佔中發生咗四年幾 你十七歲讀中二中三

2014-15 小六
2015-16 中一
2016-17 中二
2017-18 中三
2018-19 中四

其實都中四 如果留咗年班都啱數

碎屍援交少女王嘉梅人骨混入街市肉
嗰陣仲要係報紙頭版
大大幅圖由天台影落下面啲差佬圍住個坑渠

唔記得咗係咪仲有另一張定係我記憶錯亂

屯公巴士意外
地鐵金鐘縱火案
地鐵尖沙咀縱火案
城巴西隧意外

馬航兩宗客機事故

石屎藏屍案，真係覺得嗰班人好可怕

中四識狙擊人 有前途

好似冇人講劉進圖同銅鑼灣書店

呢兩個都好深印象
劉進圖單嘢鬼鬼地有好多人出唻示威
銅鑼灣擺明車馬捉鳩你都唔出聲

SARS
311
911
南亞海嘯
926清場...

928用橡膠子彈

小心講嘢

應該係話 當時見到新聞
話會考慮用橡膠子彈
呢一刻已經好震撼

劉馬車接受電視台訪問

人踩人事件無人講？

馬尼拉
一路睇一路屌
特別冇種步隊

徐步高

911 細細個以為係電影

311

最想講SARS
宜家啲人點傷風感冒發燒都唔肯帶口罩
咳仲唔暗口
搞到宜家出街我一定帶口罩傍身
一啲公德心都冇

最近期就係山竹
999打唔入

輕鬆啲嘅
馬國明放假一天

重有一個幾深刻嘅名：米洛舍維奇。當年打科索沃場仗新聞有提佢個名，重話佢之前屠殺過波斯尼亞人。後尾兩年前真正去埋波斯尼亞睇個光景，真係好慘烈，個國家重未完全恢復到。

同埋，當時美軍炸鳩支那駐南斯拉夫大使館單嘢，印象中記得係深夜炸嘅，新聞片段播埋出嚟。

近期啲嘅記得：

別斯蘭人質事件

支那北京奧運之前幾日，俄羅斯開格魯吉亞拖，承認由格魯吉亞分裂出嚟嘅阿布哈茲同南奧塞梯兩國；後尾2014年又用類似方式策反烏克蘭嘅盧甘斯克同頓涅茨克，重用公投將烏克蘭嘅克里米亞納入自己版圖。嗰排係咁喺高登呼籲香港人嚴防支共用呢招策反。

有線cut唔到

咩鬼故

1943

之前電台聽到
大概是咁的
LKF 人踩人當晚附近
有一對男女行行下
個女覺得有啲唔對路
突然跳上的士去咗一個單位
單位入面個女人開門
個女就同個住客講
“我叫咩名，而家係蘭桂坊出咗事，以後都見唔到媽咪你啦”
原來佢俾人上咗身要同屋企人報訊

連登佬

認真既311/911/928/菲律賓/南丫島

ON9既上面都POST哂
巴士阿叔同旺角阿伯算唔算

啟德機場熄燈
沙士
馬尼拉人質事件
日本311
美國911

你係真香港人

1939年發動二戰

連登伯

南亞海嘯

亞視直播解剖外星人算唔算